其實邊到仲有包頭拖鞋買?

想買番對著下 有無巴打知邊到買到??

birkenstock

機場living plaza

預200蚊到 買唔買到對先 太貴就不了

機場不了

差唔多

birkenstock好貴

樓主得200

自膠

拖鞋唔想買咁貴 當年我係baleno買都係200有找

birkenstock係真係貴得有道理 我著左4年但仲好地地
買過一百幾蚊既 一個月已經磨蝕曬

birkenstock買幾錢對先??

個陣買840左右 依家好似有折啊

對鞋d臘係唔係冇晒 有冇seal翻

選D透氣既款咪得囉

好貴下都 要諗諗

唔係呢款囉

係啲木個啲臘？
係真係無曬但著落好似無咩分別
不過如果去舖頭維修會免費幫你補下

我次次都著襪！！又唔臭wo

話名係拖鞋 點解要著襪呢 要著襪不如著波鞋啦

我買咗支birkenstock嘅cork sealer黎用
未試過拎去鋪頭 係咪一定要去k11個間